[3DS] MHXX討論區 (19) 誤中

集會所關鍵任務

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

劉備is犯罪

差少少想po

禾吾豬pw牙

問少佐

🐷TRJ

好似1124

巧似吾系

27 6209 4957 2393
PW 1234

入咗少佐

屌個條件咁煩ga

唔係Z順房
sorry

隻金雷公比你地屈係牆角

屌個色彈呢

巧驚比佢打死

紅戰士清我地唔係z緊阿

唔撚記得咗食飯

same

是但
我都冇咩野好做

貫通射極限碎龍會唔會爆

屌on9

柒到呢

慘

請問有無巴打可以幫我過左個黑炎王lv7

Brave重弩跑緊點樣派生蹲射，我按X+A唔得既

儲夠勇氣未

要撳多下B急停先再X+A

原來係咁，試到了

46 0764 2410 1614
2名z順

打錯?

46 0764 2410 1644
2名z順

Wa diu

打到訓著

跑online?

打G5 同一關打左幾次

又要避爆炸
又要避車軚

-1-1

蟹 寶纏 青電
打埋佢地夠十隻

27-0368-3402-8611
天慧 求幫

每隻都要打1-10先有皇冠?

明明擋住前面
點知個判定係後面

唔打 1-15 你邊有得開

THANKS!!!

象仔

好眼訓 抖下先

-2

46 0764 2410 1644
2名z順
-1

我有觀察眼架

原來你有

-1左好耐都冇人入黎

返左鄉下冇得玩

有冇場

41 704147371006 g4 key

有冇人幫打hr7緊急任 駭龍
04 5870 4005 3292

有冇重弩推介,同埋要出咩技

掛左?

粒石條數點計?

貫5達10 3洞?

似係
達人有+10 咁勁

-1

玩片手用緊銀火龍裝裝飾品用咩好有冇咩建議

房入面全部巴打?

街場用重弩 試左幾場G6青電
手感ok

其實青電唔太食彈

青電放電之後肉質好打好多
所以我成日見佢放電先麻

請問仲有冇Z場

你開

21-3073-4776-1052

Z

正

咁快滿

咁多人想打做乜冇人開場

試多次pass

咁打唔多掂喎

唔夠光蟲喇, 個個都用G6輪我大米

50 4615 8576 8882
1111 Z

靠你啦

又話快滿嘅 開房冇人入

sor 係我死得多

真心難~

應該打車軚啦

咁多隻呢隻算係至乞人憎, 又要跑又放地雷

佢碌果下好難捉路先死，成日無啦啦車埋另一個

重弩冇得停架咩?

次次眠咗都有人射醒佢

打到想死...一係就玩跑狗

我都想知

我特登唔停的

比我磨下刀食下血都唔得

咁我眠嚟做乜, 頭先經已貓咗兩次, 眠一眠, 重整旗鼓唔好咩

轉載 mhxx 公會太刀 超燼滅刃 10分13秒66

絕對值得睇

sorry我下次留意返

夠唔夠光蟲

又再試多次

我食保險, 你地食根性喇

有冇合貫1隻果，比d我

你嗰邊有冇三個弩手？

2重弩

我支神島射擴2咋...

其實你倆個用弩死得超快

屌佢
一開波炸走兩個根性
再兩個一齊食同一個地雷

陣間我果round pass俾你, 試下近戰打

企定定唔洗死，衰on9走就中招

唔係好記得上次大劍點過

機動好重要

我都有枝神島 點配裝？

我都有支...但無裝XD~

兩種打法, 一係灑擴2, 要反動2
一係特攻2, 控場用

唔明公會太打G6燼滅有咩咁特別，MH3果陣都係咁打嫁喇

講真係好撚憎太刀

你俾曬兩種我

做乜咁憎太刀

冇回公會太，你打俾我睇

2G果陣咪又係咁打，打祖龍添，果陣連狩技都冇

打到手到濕曬

最尾根性救左我

我宜家都係用螳螂, 但啲技都唔係好啱心水, 所以我都好少拎出嚟用

拎燼滅同祖龍比
剩係學佢點碌都有排學，莫講話打

明天先再玩啦~

聽日繼續

DevJJ 應該就開G6寶纏

沖涼食宵夜, 陣間睇下仲有冇人繼續

夠喇, 呢隻真心唔想再打...

埋尾有一下勁危險，比大劍招技打飛左，起身果下爭d中左隻野招秒殺

你好想再打咩

你岩

2G果陣同宜家可以話係兩個遊戲, 我冇打3同4唔敢講公會任同宜家G6比點比

但好記得2G果陣隻轟龍成架坦架咁衝埋嚟, 收唔切刀就聽貓

仲要果時你暈咗, 訓低咗, 隻怪係會係你頭頂出龍虎亂舞(就算連線都係), 宜家明顯冇咗呢個情況

最後惦果代喺3，最近先玩返XX
一玩返明顯係易打左，環境冇以前咁苛刻，有幾隻龍啲屈你嘅連技/係咁令你硬直嘅習性都冇左

印象中好似係

石 好似係 特攻+7

啱啱好我好有粒特攻7 3S

有觀察眼嗰個都未叮你地咁快打定sign

嘩屌 成個禮拜無打過機 終於忙完 仲有無場有位

冇粒石咁點？

研究下先

反5 3S都OK

無回碌高耳同尾儲 呢點已經勁
而且仲要係打得快
話冇咩特別d人4個人落場都可以1個包3車

請問有冇邊套防具適合新手開荒用？
武器用緊太刀－鐵刀LV4，等升迅太

原來得一粒3s負3達人珠
想玩負回心都唔知點搞

HR幾先？

05-9485-4474-3749
0000
2名Z順
-1

21-2042-6856-8416
2468
Z順 -1

有冇巴打未打傳說職人依賴？？
開桐花裝
47-0771-5158-4742

你開我入

z順
40 7721 3959 7305
8964

又自私打屌你

冇人入呀清

等埋我

上緊堂

岩岩入黎果個巴打你把野係咪少左粒珠

超神石

儲6 3S, 雙洞就夠出6技

死臭雞

著緊捕獲裝

又開打，矛人推post

(──ﾉД`))

xdddd

仲要係痛擊唔係斬味, 連弩都好以用埋

XDDDDDDDD""""-3-

咩珠可唔可以分享下

咩原來右角都爆得

你班痴線佬
G2都用閃光彈戰法

禾刀想玩

咪又係果粒

念力連線

打多2個G6仲有大冠

唔貓得喎, 安全啲好

係咁架啦

村任四星....

差 青電 有大冠

我成個傻仔咁

原來你唔係

Sorry, 有冇人可以講多次
個名旁邊點先有細冠，大冠，金冠

你終於知

打咗超特
打咗10個超特
清哂超特

一入去已經俾佢連咗5下 on99

嚇死寶寶

打得好快, 7分鐘唔使

有你地carry
無事嘅

頭先一開波就俾佢喺個角甩頭度定番緊
嚇死我

次次食完根性飯都係比怪打完第一下之後再秒 跟本出唔到根性

係
尋日紫毒姫最精彩 同無開一樣

食根性淨係防到火車 其餘所有招直接死

成班小圈子

定番還是本番

小圈子

G6蟹定番模式

sorry第一次用係超特, 唔係好熟點定住佢

斬擊彈累全家

G2升G3緊急任 求帶
69 8662 4806 7812

呢兩日冇團就係咁刷角龍，我剩係想要大地穿角，仆街打左差唔多50條都冇半支
上質角就破百

有無場

有 求帶

鏖魔場場出喎

同求

哈屌你

錯post

25-3789-76817930

螳螂緊急任

之前跟你地團打左成晚都係得一支

Yeah,岩岩出左一條呀屌你老母臭閪

隻雷狼龍做過咩野

轉到區已經係成就黎

有無人清舊二名

我仲有D G2-G6要做

禾小學生上緊堂牙清

sor

係慣性飄移

我指1-10

食左保險金

有8隻要清

我就係奇怪緊你做乜射斬裂彈
鋼弩射通3/貫3仲好

依家打唔打
2人順

開

24 1592 0611 0021
PW1234

屌, 用大神島控場好忙, 又要合彈, 又要放大爆G, 又要掘窿

G6先拎佢出黎啦

頭先一出去見到得6粒貫2 原來又玩咗千幾粒貫2

G6都唔好拎出黎

好心佢加個功能係box冇彈就自動幫我地買埋喇

加多10頁好過啦

有無人得閒可以帶小弟過老山龍

呢個真
我個box長期喺23頁最後3 4行

我而家打完怪唔會再執野

我又想清1-10 順埋得唔得

推

灰撚咗

隻千刃好撚慘

下位鬼蛙裝->上位斬龍裝

我無曬1-10啦
可唔可以打埋G1-G5

已經2貓 廢事同佢玩

平時打用冰牙弩有貫通冰結彈真係幾順手

25-5679-5538-7570
G3 緊急
天迴, 搵隊友

到你就開啦

點解個個一轉用近戰就全部都係雙刀

你班友咁狼死呀

諗住大連續d怪少血 咪用爆破雙刀打

近戰我淨係玩雙刀同大劍

都唔算少血, 隻隻都斬成5分鐘先死

Thanks

入到場先知咁多血

好正 我用嘅炸彈陷阱閃光全部執返嚟

今晚有冇人打螳螂

痴線

你地有冇天迴

宜家就想打螳螂

原來去咗最前嗰幾頁

天迴先痴撚線

準備出街

2分14秒

攰, 抖陣

射射各位

有無場 乜都打

見到條友就咁用風化弓玩裡會心
但係佢裝咗個弱特

24.7003.7200.9674天慧龍有冇巴打幫拖

孔囝

有冇人清1-10

68 7151 9686 2151
1111

全部要自已開？

係

你入嚟未

開緊機

金雷公G4隻紅兜仲勁過金雷公

68 7151 9686 2151
1111 二名Z

1-10兩個人照go住先

咁撚多人

一陣幫我打個集會6星開火藥裝填3

Thx

休息下先

你地仲打唔打

你自己開

有冇位 我打

呢套用劍士頭 升滿咗 580幾防

上位二名黎 岩唔岩

打幾場 轟同斬都未上g位

on9踩火踩死

斷線SORRY

死臭雞含撚啦

完埋呢round淨係開1-10

7

狩技放錯格

麻片真係好撚屈機

屌武士道完跑緊禁慢咗碌

打呢d會連擊到嘔既我唔敢用無事道

斷線

岩岩差d比閃光個閃光燈呃到

28 6302 6710 5771
2名z順

有冇人有大神島打超特矛碎教你控場果條片

有無人可以幫手打老山龍

一陣

好撚難追

4個人打會唔會好耐阿

4人全部1-10應該唔差好遠?

唔洗煩

MHX果陣已經打曬

anyway thx

28 6302 6710 5771
一人一任

再咁打法..好快打淨G6

仲以為你會死

本身你唔食粉皮我真係死咗

屌sor 無食飯

我以為食唔切 見行血無撚曬先入口

我打埋呢轉停一停先

食防大有600防嘅遠攻手

話咁快閃光又高番我11個hr

閃光神挽咩驚升rank都快到痴線

01 0565 7707 9489
一人一任 -2

你入唔入黎吸經

ok 開緊驚

wadiu 閃光升得快過火箭

仲有冇場?

入黎呀 -1
01 0565 7707 9489

開 幫你打場先

禾又入先 搬炮巧巧挽

68 7151 9686 2151
你入黎開

不如一陣順手幫禾打埋天彗

PW 1111
我地打住等你

1d都唔順手XD

290 hr 未打老山龍@@

Full

係咪Z

等陣阿

原來唔係佢

唔係

Go 比返個位你

PAD手足有愛

唔怪得你個名咁撚熟口面

孔囝係G

自己fd升升下無打
得番自己玩

有冇巴打可以介紹下個砌裝器大約點用 唔係好識用

完全唔洗拎刀出嚟

臭雞開埋天喂龍？放你出去街場打key

幫我打G6啦~

你打哂啦?

你都出去街場打key之後再r人幫你打緊急啦

仲諗住睹佢唔打我懶得收武

屌

招野要點避

brave

差唔多時候絕對回避就得啦好似

幫我打兩場上位金火

K

咦臭雞可以同佢一齊打key

我出去清key先

阿當我無講過

好似嗰日清box錯手賣咗運氣珠

有冇一人一任場

臭雞死出去公海打key啦

出去食嘢先

嚇死我...金銀火做左孖住同場

夠鐘出去

又做現充

有矛人打 超特

麻棍都好屈機

開Z順?

18 2407 4130 5038
8964

我開青電

求巴打開白疾lv4同lv1

18 2407 4130 5038
8964

超特 ZHR 100up -1

咦少佐麻

我虫棍算

大硬化藥 + 神島粒彈
升到1100 防

係唔係on9係咁打過黎

咁快

好波

垃圾連射

好多閃光都晒左

29 2959 8716 4577

Z

????

有冇人carry hr7緊急任
28 578727632086

d ping 我開頭以為無帶水
點知又有

因為我都俾左兩支

我冇帶
係咪兩個一齊比我淨係接左一份

求打 g4 緊急
47725691840779

你地打一場先 要講個電話

屌又溝女

仲以為要清道具唔打

仔黎，好煩，係咁要我幫佢含撚>O<

唔通係...

thx bro u r so strong

ys 係鐵丁

無人有眼

黎打螳螂啦🤘🏿

奇啦
呢個世界唔係好多人要刷螳螂咩?
都冇人入黎既

唔知點解

你要改名, 話俾人知打咩怪先有人入嚟

呢到啲人洗緊其他嘢喇

擋左又唔打
唔擋又即打
垃圾

唔怪得知啦
原來間房冇SET打咩怪

想知xr裝點先有得合 有冇人知

47725691840779

幫個巴打過G4喎

點改名

想企起點

嚇死我

根性左 暈埋 仲有兩個電球係我隔離

通信設定
集會所設定
第三個
選好螳螂個日文名

巴打你都幾幽默
名做選錯

我想問重弩brave左之後仲洗唔洗YX入連射彈再蹲射

唔洗

ok

d石穿過舊石，咩物理

有冇巴打打下 G3 key
26-2465-6043-9044

後尾轉左🤘🏿

有冇Z場

有冇人幫打螳螂
38-6633-1087-3119

沖個涼先
有位再入

PW?

R個位打幾鋪要訓

點解有G3 同村7星key 任唔出現

勇氣太刀係咪一收刀轉藍光如果隻怪打你就自動反擊？定要要禁制？
我見一收刀見藍光隻怪一野係自轉向後

反果一下係用R第一劍 見到有個細閃光叫guard point， Time中會有個好似鏡花既動作

兩個控

屌你老母都on99

G4 Key 求幫手
36-3783-8830-4770

無啦啦係後面有pat電撚睇到咩

有無人

姐係隻怪一沖黎.我要係藍光情況下禁R?

sor發緊夢完全無留意訓左

你要充滿左上角條Bar先 方法係藍光(收刀動作)X／R 滿左會入左Brave mode
呢個時候隻怪打你就可以用 R反

屌對唔住

ja ga

我見你係佢訓咗果陣射得更為激烈喎

放空緊

有冇z順場

ping 1 ping 我，我又睇緊劇打，真係放住空射

斷左線@@

又睇tvb

愛回家

做完愛 回家

禾見到佢訓覺牙

抖抖先

禮拜5晚竟然無人

有呀 睇緊電視

mao仲打唔打

問下我fd先

幫我打

緊急

差一個任

無電都唔中麻陷咩

金雷公 唔係長期有電咩

差緊急

我以為金身先唔中

56-4315-9063-0287
G3升G4 緊急
求Carry

-2 -2
感謝定巴打既carry

屌卡住左郁唔撚到

老山龍任
53 6527 4679 2846

聽日早起, 收工

thx

可唔可以幫打一鋪上位崩?

咁快手

做咩有人咁搞笑放落穴

咁ARM姐XD~

可以

係我
我第一次打
唔知佢唔中
所以貓左次
Sor

有無人幫手打天彗龍

多謝巴打們carry

有無z順場

等我一陣 打緊隻怪鳥
打完入黎

50 0922 1891 2408
緊急天彗龍

sor我打緊

淫魔已經變左公廁

哈哈XD~

我法國佢鳩叫得好勁個下個2 3秒係上唔到狀態

魔化?

應該係

屌你on9 4下都上唔撚到

感激

想問輕弩神島好唔好丁？

me日日都丁

你終於死先過我

大佬

用咩彈多？ 見到無貫通

麻2訓2 控場用

完美carry

我呢D係troll

咁普通輸出個陣會用咩彈？順手問埋

唔會用佢
如果真係用緊就佢入面強裝彈，貫3

同擴散個d但得個幾發

真係輸出咪擴2

但擴2唔知係唔係弱化咗, 因為X果陣, 我3粒擴2食哂, 會即係滿全彈3條bar, 但宜家唔得, 呢樣差好遠

射隊友用

無錯既話好似係全彈3

thx
咁想輸出係咪都係整番白疾風好啲

yes

我鍾意迅龍多d 有2lone

我弓用緊迅龍 但見街場個個都弩
所以想試下

迅龍易整好多

死都唔比我執子彈

打多個g5就可以開2個g6拎大冠

你儲左好多g6?

而家紅兜一個囉

我係紅兜 | 雷狼龍咁一齊打麻

解G級委托任 51-5009-6819-2563

你吔好勁
我完全係torll

11 is g

dllm

呢個星期已變成護石hunter遊戲

ham jor

訓先

我都頂唔順 訓先

有人入左喎

我都休息

3個雙劍過銀嶺

想問下騏撚輕弩整唔整得過

3洞唔差
不過無雷貫lv1 可能射完1set都儲唔到全彈
所以我覺得都係包皮龍果把好d

我覺得整唔過
玩雷屬一係就包皮龍
一係就電龍 一係就青電主，速射麻痺彈都ok嘅

電龍無貫通lv2 問題同麒麟一樣 只係裝彈數好少少
青電就輸無洞

我會覺得包皮龍 > 青電 > 麒麟 > 電龍

都啱 不過青電回狩技快啲 輕弩都幾需要全程維持用全彈，可以唔洗手動上彈。睇下點取捨

依家有無人打下Z順場

有就入黎啦 46 2439 2823 4397

又唔開任想點

兩個照去 ?

睇下打乜啦 蟹就唔難打既 g4就唔好啦

超特打一場
鎧裂
40-9439-3866-9116
-3

唔該晒上面巴打
咁我想問裝點配好

我自己就諗過少少
彈藥節約
達人 超會心
貫通彈up
速射
咁o 5 ok

你講緊用邊把弩?

Z順 60-2197-5190-2989

Pw 8964

白疾 / 迅龍

速射無用
用連擊之類好d

又冇哂鳥龍種之牙

三位高手

咁我食飯先

速射 唔洗用。速射太多好唔安全 射咁多下極危險
彈藥節約有多餘先配。白疾 / 迅龍都唔係玩內臟彈 你可以自己帶野合
主要個方向都係提升會心率 觸發超會心。弱特 連擊可以考慮

見切+3 超會心 貫up lor❤

hi

禾愛孔囝

👀👀👀👀👀👀😦😦😦😦

新手求場

58-6606-7881-5813
8964

Z HR解放

新手求幫打G5G6

更愛閃光

49-1043-7658-4061 0000 z順

想搵返啲打開既自己友一齊打

有冇盾斧高手既巴打教教我今集應該出咩裝同咩武???
宜家出緊角王盾斧

咪又係果D技
匠業 攻up 龍氣 炮術

幾時幫我打埋佢

G6?

離遠睇住你中佢果掌

17-2314-2429-1911

我唔知會咁遠
好憎用近戰打呢隻

想玩重弩，邊把好同配咩技好。。

呢隻唔會肚餓 成地肉

燼滅刃6開始打上去
有冇人一齊
48 6190 4529 3623

頭先過二區果時唔係捉得咩?
過到黎捉唔到既

你點知佢捉得?

行路跌下跌下咁

無留意

你睇花
MAO放陷果下先開始閃

見你丟麻玉以為捉得

閃光here

打緊魚牙你要唔要

有得升技?

16隻算唔算有得升技

算

一陣叫你，同埋個fd打埋先

閃光sp留名

Z順?

滿左

閃光我地可唔可以挑戰邊打魚邊mh

閃光 6262 0980

入咗 準備打夠12個鐘

我係威嚇流我要換d咩

難啲 做緊fyp

刷螳螂裝
43-1086-0228－3665

隻重甲蟲撞人好鬼痛

入黎咩都唔講就搶左間房黎開任

螳螂裝
67-5211-9640-3610

踢左佢啦

做咩skip左兩個

臭雞

到底四弩螳螂應該貢佢粒春定貢腳趾

watch smeb

好撚勁

00 9406 1338 8635
1234
2名Z

一樣死法

重弩好好玩

淨低個7隻全部lv2

舊野

Yup
下位lv 2

sorry,我記錯左個次序

隻臨界碎龍咁癲。點打？

其實唔難

RIP

我食保險金

有食阿
我上次貓飯開唔到根性

上嚟搵人curry

我用輕弩鳩射佢

臭系好波!

一把輕弩都無，點跟

屌隻泡泡姐住，點撚睇牙

你想睇牙?

係牙

比你睇泡狗

我打到呢度先,多謝三位巴打

立仔又衝HR 點跟

邊夠你衝得快

大冠！

打G6 定點
打埋呢圈我抖下先

GING

00 9406 1338 8635 1234
-1

都未到你

3個唔打g6啦
我都係打埋呢圈停

冇控場既話點同佢玩

首先唔用2支重弩

太刀反撚死佢

早腸支重弩係邊支黎，射咩彈

打埋呢鋪去食個飯先

鋼龍弩
貫1

好似幾正

新玩重弩 我想問如果要蹲射係咪條bar要滿

禾刀食飯

但係貫1粒果實一定要靠貓貓拎番黎

你話brave？係阿

拎左好多 迅龍都係射貫一

見d人好似可以好快儲滿 係咪有狩技用

我異一射2排就滿

咩叫異一

貫

會唔會技能問題 岩岩個場感覺好似你易滿條野多d

用brave上彈既話會儲快d
同埋brave上彈要等佢出左火花,"卡"一聲先好上彈

即係y+x?

係,排子彈會變左紅色

阿係

y 等一陣，你右手個邊有黃色火花，見到即撳x

唔該晒兩位巴打,等我再研究下

我同早腸2位都係絲打

偽絲

11-5491-8269-8623 -3
特殊許可 hr100up z順

痴撚線

達陣

有人送空心骨比我

G燼滅刃係咪on9架，挖個身都剩係出上位料，咁仲要刷幾多鋪先夠升爆套裝

屌你追撚夠未

收嗲啦臭雞

見追住你都預左你死

唔撚洗跑啦，佢個拳一定打落黎既

上個系列儲落果套X裝係咪已經無立足之地

請問有冇Z場

05-7810-4163-9976

Z

遺群嶺の不思議な石
點解揾極都冇 求解答

少佐成日刀吾同我挽>o<

點解第一場麻三次今場麻得兩次仲要臨尾死前先麻到

再黎

神島

斷尾先會唔會好啲

師兄有無空心骨送d比我
隻貓keep住唔賣比我

多謝師兄

應該夠用住先

唔知邊個俾我 我再俾你

一陣一齊打嗎

做完 彗星のカケラはどこに？ + 毒怪鳥活用計画 + 渓流に棲む水獣
就會有

漏咗個

可能要先做其他任

醉曖隱密

今場打得幾順

次次都係個兩格出 天玉/碧玉

我有骨買喇，洗唔洗比番d骨你
驚你都唔夠

唔玩弩住就夠

btq10係唔係唔得 唔算超特

我剩係玩弩

一陣我開lv 4

岩先位手足有啲料到喎

邊位

我斷線

唔係你 lv1重弩打通3都算
2貓仲要即quit

sorry我黎

係唔係on9呢d垃圾

入左

巴打入返

有冇人俾強走藥我

我話強走藥真係強走藥 點解唔係強走G

因為冇刷唔夠用

一人一任
50 9340 3288 0269

開唔到日本個混裝器

18-9193-4665-2019
青電超特
求巴打CARRY
差2個

z順幫到你

雀

照切

搵人掉閃光呀

掉閃光發曬din驚你死得仲快

竟然一take過

雀咋喎

G6啲小動物先恐怖

sor 禾同1同d 朋友玩

佢發癲都係原地發 起碼你地遠攻唔洗死

11-5491-8269-8623 -1

幾驚要打多次

乜轟仔你咁鍾意我

😂😂😂 屌佢火車原來行得好撚快

好在食得切,耐少少都收工

中掌飛走有得救

Jobria冇血, 我食完佢再中多嘢, 啱啱夠血頂

dim gun

戇尻仔自己走入角俾人屈

有D眼訓
抖抖先

我食飯先

69-0673-8483-6804

G紫毒雞有無人打?

Z順？

可以呀

但唔夠人

村任龍歴院からの挑戦状打到想死
要係咁洗任DUM 煙玉

有冇一人一任

冇玩1日立立就過返我10幾20hr

點睇人hr

定係你又偷睇禾

係咪巴打黎?

sor, 我食切藥毒死左

我第一次見到中咗落穴既怪條尾

4分鍾兩隻

禁入你間房咪睇到
等我交埋fyp 24x7咁追返先

禾法國玩笛既都係清泉

點跟

你吔太強啦

神島真係好正, 如果全遠程仲可以灑擴2

最快END GAME

用神島單係麻+暈已經好忙
應該唔得閒再射擴2

血牛=.=

鹿角任刷護石究竟係揀邊一個鍊金？ 最尾果個？

係天眼先贏唔到 吹尻漲

有冇z順r下
想打隻超特

有冇大佬幫幫手打兩個升HR6緊急
18-2793-9655-4547

05-7810-4163-9976

Z順-1

一入就見你地行左

多謝大佬

sorry
兩貓左
第二下睇住閃光彈，隻野無事照撞緊黎都知仆街架喇

有驚無險

呢隻有D難閃

05-7681-5689-2012
天眼超特-1

55 1388 0593 0230
寶纏4 ~5
缺人

41-8630-6197-7615
8964
Z順 G/二名
-2

咁都有大金

40-4199-5306-9583
-2 G1 白疾
可以Z順

唔好意思無知問下 我洗唔洗有MHXX先玩到MHX?
咁如果我直接開始玩MHXX得唔得?同唔同MHX?

mhxx 包曬mhx d 嘢
新玩直接mhxx 開始就得

玩左一陣重弩已經無曬骨

24 9795 4576 9139
一人一任

d骨同牙唔長賣唔知點玩

超特鎧裂
有冇人幫過？

都係輕弩好
買曬貫123 夠打

❤

唔該晒 咁買新定舊3DS好 大定細好
幾年前玩過MHFO而家想重拾回憶

我覺得大 唔係會好辛苦

NN3DSLL

新機2粒lin
多幾粒制

有冇人清舊二名 1-10

入黎玩下

唔該晒咁多條 隻Game有冇用到啲Z制?

狩技可以用ZL/ZR (好似係)

求幫打超特鎧裂
想要金冠
14-7875-8839-1684

等一陣阿
睇緊真同花差d咩

33 5823 6528 1748 1234

師兄咁快手，一開就入

2名Z

Mon post

未有你公會卡

我熄左個功能 覺得d人好煩

－1

毒撚打機比人無視

一人一任 08 1132 0921 0899 -2

入Z場

隱密呢

有冇場打下

空身捕獲任食左惡運貓飯

嘩屌你粒石好勁

有無我粒石咁勁

有無公會蟲棍高手分享下蟲棍技巧同配技
小薯連蟲仔都控唔好 出街同人打freeride到自己都接受唔到

見10 貫4 3洞 好似係

我覺得蟲棍同空戰好易夾到

我習慣玩均衡蟲,buff延長

點解set左陷阱既

塔ok
其他唔得

原來set到嫁一定以為set唔到

一直*

btw笑笑笑

back

晏D先繼續

咦咁我都食飯先

食飯+1

竟然斷線

新手玩空戰麻棍
想請問下係咪升9/9/9 G全能蟲 強化輔助好D?

立仔HERE?

any game?

ys

比少佐踢左

頭先諗住搵你打蟹咋

肯打未

散左團
2個清1-10?

入

打埋場天迴先

原來我已經清曬1-10，你係咁開啦

咁快 你有無其他野要打

琴晚同fd打左好多
依賴任囉

無所謂 你照開

屌哂少佐同孔囝

鐵籠大戰

呢排玩爪貓玩到上癮

根性左會唔會刷刷刷死

會

咁你剛剛係無郁

嚇到我啪曬2個大粉

無 企係到搵藥

差唔多食飯,走先

你開啦，我諗到再開

招人幫手打老山龍

2810 2556 7519

招人g3 key任
48 1809 5917 5183

仲有2個字?

顏色個到 點先可以較到好似黃金色
見街場有條友整到隻身金到反光

有冇Z順場?

係咪金雷色黎？

你隻貓唔係有捕獲眼咩

G5黑炎王真係痴線

係囉

我諗無default揀 要自己較 有無人試過整

超特幫打一場
鎧裂
14 5556 6026 4055
-3

入Z順幫人地打左一場, 條友自己走左

點解我係得12 個字

FC code定房號

有冇幫打黑炎G5 差一場
65-0086-4113-6922

我識喇
20 8649 6724 3471

(──ﾉД))(──ﾉД))

玩慣武士輕弩
用番公會好唔順手

brave 好勁

除左step彈仲有咩特別

好易擋同埋基本上brave黎入彈/擋，無人打自己就入埋彈，我放全彈裝填場場都無開過
同埋開頭以為step彈好19
但原來用黎走位應該幾好用

我要食飯先 thx立囝

OK

清 g3 任，
65 6829 5103 1485

(──ﾉД))[/quote](──ﾉД))

25 4348 1252 3608
一人一任

61 8131 8552 3332

角炮 要蹲貫2要出反動1,shit

56 6248 6505 7431

Z

pw 0008

新手johned

你係新手咁我係咩

真．新手留名

整咗未用過, 我連點蹲射都未知

61 8131 8552 3332
-1

61 8131 8552 3332
一人一任 -1

X+A如果我無記錯(好多代無用過)

不如用番近戰

好惡

其實有把麻棍係度 神島點玩

條數唔識計

61 8131 8552 3332
一人一任 -2

屌, 我一跳落嚟粒爆炸石就係我身邊

等我都整把輕弩玩下,thx

4貓輕鬆完場